拉莫斯被球會內部視為「癌病」

【體育】皇家馬德里今季表現叫人失望，主帥盧柏迪古更於早前被辭退。有球會內部人士表示，沙治奧拉莫斯為現時隊中的「癌病」，必須除掉。

足球營運及傳播顧問Ian McGarry在其廣播節目《The Transfer Window》引述皇馬內部人士的說話：「在我過去於西班牙的數天，有皇馬的內部人士跟我說，沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）為球隊更衣室內的癌病，必須及早去除。這是相當嚴重的問題，因為他是隊長，也是皇馬的標誌人物，要他離去是相當困難的事。」

皇馬在西甲已經歷5輪不勝，當中更取得1和4負的劣績，在上周作客被「死敵」巴塞隆拿大炒後，球隊現時在聯賽榜已跌落第9，暫時7分落後榜首的巴塞。球隊在開季10場共失14球，作為防線主力的拉莫斯絕對責無旁貸。

Ian McGarry認為，無論之後由誰擔任皇馬主帥，都必須先處理拉莫斯的問題：「我認為現時在皇馬內部都有一個想法，就是必須把拉莫斯送走，這才能讓新帥重新掌控更衣室的話語權。」

牙朗走左就扮大佬

往死裡打

更衣室毒瘤

摔角手

05年踢到依家18年
足足踢左13年，竟然被稱為癌病
雖然佢都唔係好人，但蝗螞真係賤中之賤

白白馬佳田

準備報清算

唔奇呀
魯斯 卡斯都係咁

講真阿 踢得賤種蝗 隊長又夠賤 成隊波都咁賤
好撚出奇咩

雖然我都唔鐘意佢，但實在過份左

隻多咀狗都有今日啦

終於到佢比人清走 皇馬幾時收皮

條友近期咁多呢類新聞, 鋪路比人清算

步卡斯拿斯後塵

魯爾同卡斯拿斯都比人清
佢都唔會有好下場啦

又係content farm